的士佬/客入

有冇巴絲試過搭搭下的士個的士佬話急屎/唔舒服, 之後要你轉過第2架的士/ 等佢

監收車資就正一仆街比狗屌, 中環去灣仔夠膽死收150$, 食撚屎啦

DC 狗炒撚死佢啦

岩, 態度差個班, 兜路又濫收車資個班DC9, 食撚屎啦

的士狗成日拒載

係未開車，開車門講去邊已經唔比你上車